打機淨係升防裝唔升武器係無用

幾時先會出現警察受重傷既案例?
市民呢邊已經有人被拘捕 甚至死
用人數 靠重量同推力 佢地幾好裝備都反擊唔到
一日無警察受重傷案例 佢地一日都係當示威者係小怪刷

極需飲用水、洗頭水、生理鹽水、長傘

香港人都係錫身
算啦唉

唔係錫自己 係錫住對家

你話我散播失敗主義都好
當200萬人政府都無視
然後大家繼續既往遊行模式
只要一日大家唔覺醒
義士嘅死一日都係白白犧牲
唔好係道自己呃自己咩代佢遊行埋

我唔係話勇武、衝就一定啱一定掂
樣樣都要做
但當大多數都麻木地和平理性
然後自覺盡咗力、起碼我試過，咁樣嘅心態
仲覺得衝係鬼、有損形象民意

香港一定唔會有民主